覺唔覺得幾多歲就要揾幾多K，20歲揾20K，50歲揾50K，揾唔到嘅都係正乞衣

1歲1k

Occupation: son

咁係咪90歲就90K一個月呀ON9仔

退休金 應該要做到

唔怪得你個撚樣叫貧僧啦